# Mobile

## install
Для установки всех зависимостей выполните команду:

`$ npm install`

## configure
Для настройки отправки запросов на сервер откройте файл `src/api/index.ts` line 30

```ts
public config: AxiosConfigStructure = {
  baseURL: 'http://81.176.229.87:3535/api',
  timeout: 25 * 1000
}
```

Если запускаем сервер на локальной машине, а мобильное приложение на эмуляторе, рекомендую указать IPv4 адрес ПК. Например: `192.168.10.101`

Пример:
```ts
public config: AxiosConfigStructure = {
  baseURL: 'http://192.168.10.101:3535/api',
  timeout: 25 * 1000
}
```

## running
Для запуска приложения на эмуляторе(если мобильное устройство не подключено к ПК) выполните команду `npm run android`

# PS
К сожалению собранное приложение(.apk) не запускаеться, и в момент запуска крашиться. Скорее всего это из-за старой версии `ReactNavigation` *`4.X`* 
На версии 5.0 Stable так-же были проблемы, которые по факту заняли очень много времени на выяснение, в итоге поставил версию пониже

Сейчас сервер который приложение ссылаеться по умолчанию не работает(забанили)

Есть вопросы? Пишите в [телеграм](https://t.me/nauma)

Здоровья вам и вашим близзким 🙂